樂高星球大戰:複製人戰爭實況-終於完成曬所有自由模式去了...

12月26日: Day 486
03:00PM-04:00PM
遊戲:樂高星球大戰:複製人戰爭 (Day 5)

寂寞空虛無禮物拆，今日繼續打通自由模式去....

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁:

其實我真係幾佩服你
點解可以無人入去睇
點做到